袁文傑 公器私用大氣電波 話曼魚後防垃撚圾 唔死都冇用

大家點睇？
我覺得佢講得幾好

愛回家前列腺好黃

禾地阿狗都唔屌 有咩好討論

阿癩奴對暴力般

曼迷點睇

連迪路夫你要識

仲睇tvb

yes

New_god 港毒之父

仲睇TVB
唔死都冇用

我係佢就縮翻埋個老母閪到

有邊個廢得過樓主

有講錯咩？

On9 cctvb

西x徐志x

父一招：引戰

說穿了

自己引用自己
再說穿係咩玩法
西西哥

佢勁癲